咁多人對曹星如有意見，冇野實際得過親身挑戰

我唔理你係五毛想打擊香港士氣，定係自信心爆棚真心睇唔起佢，唔落場打靠吹水都係太懦夫，你覺得佢屎，要用實驗去證實，得個講字係太輕挑，成日笑中國憤青口水戰打美軍，唔好學OK?

乜佢真係咁差咩？

跑第一果隻馬你評佢跑得慢
你唔係寶特都無乜資格可以咁評啦下話?

宜家有人嫌佢跑得慢？
宜家係嫌佢淨係敢同d跑十幾名既馬吧唔敢同冠軍馬跑呀

自己已經第一都唔敢挑戰冠軍打贏左d十幾名仲好意思講自己點勁點勁

即係對梁cy有意見, 就要做到中聯辦主任/國家主席

先有資格批評佢

世界色情王

今次同意你隻五毛